前日考車又衰左 求安慰

前日考第二次車 棍波
踩離合器 1波 鬆離合器 架車已經郁⋯原來個師傅無拉實手制⋯我以為鬆曬手制 點知鬆得一半⋯嘟嘟
手制使用不當⋯
⋯
⋯
加上前排又分手

唔好害人

四隻字道出咗真理

揸車揸到兩次fail=少咗個馬路炸彈

女朋友分手=放過左個女仔 你唔使再跟住樓豬呢條廢柴

傻閪抵撚死

開車前例牌睇下鏡較下櫈纜下安全帶睇下手制是常識吧

手制點都係一下就放哂架啦
唔明本身拉唔實有咩問題

習慣下印迫放手掣

考自動波lo

正正經經去坐的士算啦

考自動波lor

一二一二

考完有冇同運輸署投訴考官支持港獨 傷害十四億中国人民感情
要求DQ考官 DQ試題

多謝各位嘅安慰

考完牌咪又係唔撚揸😂

香港人特別on9，係都要考一世都唔會開既棍波

樓主諗諗佢 唔洗牌

再接再勵

利申：第三次先pass

家人考四次先合格